聽講學校除人褲果班童黨係到等大王出獄之後玩鋪勁

都係塔地鐵行過聽到人講

邊個大王

廿

八

我搵神仙b幫手

屌你老母省鳩我

所以入去搵大王?

番薯好似係監獄入面死左啦

呢到冇人識你呀

我叫阿俊

黑仔出黎冇得屌阿儀

我就叫做神仙b 你識唔識呀

人起朵 你起朵

你地有冇聽過大王個朵呀？

7省拳王我就識